buyandship，你肯出貨未呀

等咗勁耐，終於到香港
你老味，又唔出貨去提取點，屌呀

美國倉做到月尾收皮

問佢又唔答，仆街嚟

等到1月啦要

舊倉啊...
轉左新倉好耐

唔撚係呀

睇錯 自膠
Btw 畢華流

得閒上黎開post不如打去屌下佢

利申: BF同之後買既野全部拎哂 平均大概2個幾星期到

屌撚咗啦

一早講左呢間又唔平又慢
唔明點解有咁多巴打用
我用另一間Buy字頭代運 全部一個禮拜就到

名

字尾呢

屌 太遲先睇到呢個post 已經中左伏
日本呢排好多平野買啊, 有冇巴打可以介紹第2間?

之前用開 buyixpxe 見巴打個個推 buyandship , 我就轉左用，真係慢撚到on9, on9真係做一次就夠，問親都話未撚到 ，都係用返 buyipxex 算撚數，起馬 cs 唔係 hea 9你，琴日問返仲話而家日本計緊實重，用 buyandship 買福袋真係下年先到，認真on9!